\documentclass{beamer}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{hyperref}
\usetheme{Warsaw}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{graphs}
\usepackage{algpseudocode}

\lstset{
    frame=tb,
    tabsize=4,
    showstringspaces=false,
    numbers=left,
    commentstyle=\color{green},
    keywordstyle=\color{blue},
    stringstyle=\color{red},
    emph={baz},
    emphstyle=\textbf
}
\begin{document}

\title{Задачи разрешимости логических формул и приложения\newline Лекция 13. Приложения в биологии}
\author{Роман Холин}
\institute{Московский государственный университет}
\date{Москва, 2021}

\begin{frame}
\includegraphics[scale=0.5]{../decision-procedure.png}
\end{frame}

\frame{\titlepage}

\begin{frame}
\includegraphics[scale=0.5]{gen1.png}
\end{frame}

\begin{frame}
\includegraphics[scale=0.5]{gen2.png}
\end{frame}

\begin{frame}
\includegraphics[scale=0.5]{automaton1.png}
\end{frame}

\begin{frame}
\includegraphics[scale=0.5]{automaton2.png}
\end{frame}

\begin{frame}
\includegraphics[scale=0.5]{../decision-procedure.png}
\end{frame}

\end{document}
